打爛科學園，分零鐘消防就到

效率真係快，夾過？

科學園有好多支那公司/支那殼

前後腳啫。

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

科學園大部分公司都係大陸水喉射住

你唔知有鬼直播影到晒咩